自從睇到日本tv live之後,已經好耐無睇香港垃圾劇#yup#

tvtokyo，朝日，ntv
全部唔洗錢
高質過香港個班之餘，又可以了解日本當地文化
連廣告都高質過所謂垃圾大台播緊個堆

大阪電視台，關西電視台，名古屋電視台
真係要學班小學雞話齋,不服來辯

留名

有咩台真係load到

tvb d 垃圾